［呼籲］除咗硬碰硬之外嘅抗爭方法

見到今日咁多義士流晒血真係好撚心痛
但我哋咁樣同黑警一直硬碰硬已經唔係辦法 我哋唔可以再損失更多人

第一 我哋裝唔夠勁 第二 我哋欠缺組織性 同領袖指揮

如果今晚真係出真槍 求你哋唔好再斷送人頭
敵進我退 真係唔可以再損失人才

如果可以選到領袖嘅 請積極考慮安排游擊 我哋人多 可以嘅話盡力分散警力

今日流嘅血我哋要繼續製造noise比國際媒體 以及國際政壇知道 製造輿論壓力

另外 好重要 香港嘅重心 係經濟
玩經濟手段對政府嚟講更加痛
請積極討論及認真策劃不合作運動

第一 將港幣換成現鈔美金
第二 取消中資銀行嘅戶口
第三及第四 （可能性及影響有待討論）
長期罷市罷工 及 擠塞地鐵

關於罷市罷工：最有影響力嘅係空中服務員聯盟

諗到咁多 連登各路師兄出招討論

減少 / 被免不必要的消費
特別係中資同保皇狗開的鋪

推

唔好再送人頭
Be water
唔好死留守

工商 中銀 仲有咩

直接, 搵班賣港建制仲好啦
可以搵我POST

同黑警鬥? 對方咁多裝備, 平民手無寸鐵, 點鬥?

一定要和理非非出黎幫手，要諗d低風險，唔太犯法既行動，搭地鐵，壞車，罷工罷課等，佢地好多好想做野但真係有包袱

單靠死衝唔頂到好耐！

建行 交通

啱 衝真係唔捱得好耐 人命好珍貴

pish

push

如果立法會確定係改期
改期就有三日通知期嚟提早通知議員 泛民一知全香港人亦會知

長期作戰本身並唔係問題 當初雨革之所以會輸係因為佔領嘅地方唔到肉
香港人唔罷工就逼到佢地罷
今朝之所以唔敢搞港鐵、三隧等香港龍脈係因為今朝打嘅係陣地戰
今日警察仲有政府同我地玩到咁大
焦土絕對在所難免
莫講話龍脈 港交所 政總都同你繼續攻

癱瘓路面交通嘅今朝已經有效
聽日就係港鐵 低成本方法就係倒油 報假料 放老鼠落軌
香港十八區本身根本唔會因為你癱瘓交通而失去功能
所以唔洗擔心搞出大問題

公民不服從目的係要喺不具殺傷情況下盡可能嘅搞鳩啲市民 越大影響越好
叫醒所有唔想關注事件嘅人 逼佢地關注同討論 最後發現真相係點

用鍵盤到做到
干擾任何討論大陸飲食，
大陸戲劇既版既Post，
openrice負評任何大陸既食店
目的係阻止大陸文化入侵